嗰條柒婆佢話個日啲黑警做嘢係天公地義喎

原來真係有人講嘢難聽過粗口

大家聽日見

天佢老母

一定要問責黑警，否則下次班狗只會有恃無恐，報仇咁報！！

聽日見